# php-templating

## Social profile reloaded

L'objectif est de réaliser une page de profil avec des fausses données à l'aide de faker (php)

![](https://github.com/SimplonTlse02/fake-profile/raw/master/wireframe.png)

Commencez par installer [Composer](https://getcomposer.org/doc/00-intro.md#installation-linux-unix-osx) globalement.
Composer est le gestionnaire de dépendances de facto pour PHP.
Pour chercher des paquets à utiliser via Composer, [Packagist.org](https://packagist.org/) est très pratique


Vous devrez utiliser :
- [Faker](https://github.com/fzaninotto/Faker)
- [Twig](http://twig.sensiolabs.org/doc/2.x/)

Vous devez bien entendu les charger avec Composer, lisez bien le getting started de composer avant d'aller plus loin  
Les données doivent être rechargées à chaque refresh de la page.


## LANCEMENT DU SITE

* composer init => ajoutez les dépendances twig/twig && fzaninotto/faker
* composer install
* sur la console => php -S localhost:8000